我係好注重節日傳統既人 節日係要食呢個

飲食台既巴絲們
聖誕快樂 平平安安渡過每一日
願12手足 早日回家

打破零回覆

ok u win

Cant agger more

今日冇坐公園食飯 威威豬啦男B!

過兩日我再隊燒賣 慶祝New year

I agree with you

癲
大家都要平安 放長雙眼 笑到最後

燒賣>魚蛋

識食一定食半透明魚肉燒賣

做人都係低調好
係屋企打機

唔明點解要食
係你個人喜好，還是同運動有關？

我放工都係去左遊車河 周圍膠遊

我個人傳統
冇隱喻

見到魚肉燒賣就開心

魚肉燒賣係人間美食 適合送禮自用 居家旅行必備

旅行點帶燒賣過關

我去過泰國 韓國 澳洲 馬來西亞都有類似魚肉燒賣既食物
唔洗自己帶

請問你食過最好食嘅係邊間

認真 近呢幾年已經冇好食既燒賣
最好食係細個係西環食過一間叫興華餅店既燒賣
蒸完出黎 晶瑩剔透 食落口e e un un

謝謝推介
食完影俾你睇

一定要啦！
我最鍾意同人交流燒賣情報
Btw zaza

凌晨見post又肚餓
聖誕快樂
(唔知咩係zaza)

咁夜食會肥 早d訓
Zaza咪你囉

太遲喇
尋晚帶住內疚同脂肪瞓著咗

Zaza

是出前一丁嗎？
冇腸唔開心
出前一丁要配腸 絕配

但好似有啲唔健康

係，聲稱由日本関東茨城県取手巿嘅日清食品株式会社嘅関東工場製造

邊款腸最適合配出前一丁

其實港版同日版都好食

不過配腸一定係中學小食部個種即食麵
唔係丁丁又唔係福麵
畢業到而家都唔知係咩麵

媽咪麵

我小學食嘅湯麵係福麵
瓷器+福麵+湯粉+火腿兩塊

日本製同香港(中國)製，其實我食唔出有咩分別，不過有得揀我會較支持日本食品工廠

揀辛辣麵都係揀韓國製而唔係中國製，雖然食落都係冇乜分別

Zaza係咪後生仔？
小食部有福麵咁幸福

我小學冇小食部 慘過狗
中學小食部既麵係用發泡膠碗裝 豉油色湯底
有時浸唔淋都要食 因為得15分鐘

咩原來辛辣麵有分中國同韓國製
我買開黑色包裝袋辛辣麵的 係咪中左伏？

係啊，有啲個包裝打哂韓文，但都係中國製

你應該冇中伏嘅

我比較懶，食碗麵/杯麵多

一包包煮出嚟明顯好味啲同飽啲，冬天食嘅話感覺亦溫暖啲

人到中年喇
間小學小食部係識搵錢，知道幾時有課後活動，會準備定一碗碗福麵，一收錢就加滾水放托盤筷子，然後叫下一位上前

你間小學都冇乜人性，小息肚餓嗰陣可以點？咬擦膠？

你間中學用發泡膠+熱湯 睇見都唔開胃
麵質又硬，豉油湯又係垃圾 拉~

晚餐 十粒魚肉燒賣+四條腸粉+特盛芝麻 $20

我都係鐘意食煮出黎既即食麵
杯麵同煮過既即食麵 完全兩回事

小學個陣 一定會帶餐盒
屋企人會準備好食物放係餐盒入面
有時係烚腸仔 有時係三文治

聽聞我入讀呢間小學之前
發生過一件事 而搞到學校冇小食部
當時小食部有魚蛋賣
有個學生食緊魚蛋 點知另一個同學唔知道
從後大力推左佢背脊一下
食緊魚蛋個學生成支竹織插左落喉嚨
所以就冇左小食部

其實而家講番出黎都覺得唔合理
唔俾賣魚蛋咪得囉 做咩摺埋個小食部

多芝麻好香口 不過好似唔夠豉油

落咗好多豉油喇，只係流向底部被遮住咗

試過去7仔重覆咁買腸粉，個店員都記得係多豉油多花生醬多芝麻少甜醬走辣醬 係靚女店員

我都聽過有學校發生竹籤插喉嚨事件
禁竹籤憱得啦，摺個小食部就太過份

魚蛋照賣，送匙羹形叉 安全又方便

屋企人好有愛
係有腸仔嘅愛心餐盒

$12五粒，豬肉燒賣
雖然叫元朗燒賣皇后
但由𡃁仔做收銀，𡃁仔夾燒賣落醬汁

幾好味，可惜唔係魚肉

天氣好凍
夜媽媽竟然見到燒賣既相 好想食

Btw Zaza Happy new year

其實我幾鐘意食7仔燒賣
第一次食係唔識欣賞 之後慢慢鐘意左食

我突然又諗起小食部既魚蛋
咖哩魚蛋又冇咖哩味
其實唔好食 但係好懷念

今晚凍到我去咗中資老麥買咗杯熱鮮奶咖啡

賣賣新年快樂

咁你可以經常食到好燒賣
唔需要山長水遠去西環

純真青春嘅年代，好想回到過去
有冇影低啲咖哩魚蛋留念

Zaza 咁凍做咩唔早d番屋企
我以前都好鍾意飲鮮奶咖啡
不過近年有乳糖不耐症 轉左每朝一杯熱齋啡了

食7-11燒賣應該係有斯德哥爾摩症候群
愈難食愈鍾意食
始終西環燒賣最正

冇 我中學時期既手機影相像素唔高
我都係老餅黎咖其實

同母親食晚飯，食完又要等車搭車，所以遲咗返屋企，歸家中途太凍入咗商場買熱咖啡再繼續行程

熱齋啡咁酸苦你都享受
乳糖不耐症嘅人飲鮮奶會點

食燒賣食到出神入化
食得方便都重要嘅

中學冇手機，又冇數碼相機
錯過咗好多重要片段

我係老老老餅

我飲左奶會胃痛同肚痾
齋啡習慣左其實好正
呢幾日天氣真係凍到癲 大家都要保重

我而家好想食燒賣
真係好掛住細個食個種晶瑩剔透既燒賣

睇黎Zaza年過四十
我中學有影相功能既手提電話
但冇得上網 仲係要逐個數字打落電話做鈴聲

厲害 我試過幾次齋啡但無法堅持

芝士得唔得

保重身體

食燒賣應該係幫助回憶過去美好回憶
細個嗰陣做好多事都好易開心

未到四十，但都時日無多
時間過得好快，好多事想做但都未做

特別嘅電話鈴聲唔係要買㗎咩
打數字就有鈴聲？

曾經有人同我講過
鍾意飲咖啡既人都會鍾意飲齋啡
開始學飲個陣覺得苦
但飲飲下真係飲唔番落糖落奶既咖啡

芝士又ok喎
維他奶 蜜瓜奶 鮮奶都唔得
要飲杏仁奶個d

我人生最開心同最唔開心都係西環
最開心係同阿爸冬天一人一串燒賣係街邊食
仲有電車轟轟聲

咁你都唔係好大年紀 我都就快3字頭
Zaza仲有咩想做？ 想做就做啦!!即興咁做！

我一直都係冇計劃既人 成日覺得船到橋頭自然直
一個人 行到去某個位自然會做個樣野
經過呢兩年既社會動盪
我更加肯定 好多野我地都計劃唔黎

個陣讀中學邊有咁有米俾錢買鈴聲呀
要跟住本Yes雜誌打d怪碼 完成之後就變左鈴聲
唔知要點講你先明

好有畫面
絲打應該都係住中西區著名女校畢業嘅獨生有錢女

小弟大西北，只有規劃差嘅輕鐵，有衝出路軌就響警號，好嘈。我爸唔理人，所以係冇一齊掃街邊小食嘅經驗

我好似見到Yes雜誌有鈴聲碼

記得中學儲好耐錢買個真皮足球俾啲臭飛偷咗 大個咗都係月光族，冇乜錢剩，繼續窮，但就唔係買足球咁簡單，而係想讀書，移民，海外置業，唔想留喺香港但又冇能力走，得個諗字

係咪社會事件打斷咗你好多計劃，不過你仲係2字頭，大把時間闖啦

咁我唔係真正鍾意飲咖啡嘅人

令我諗起我問過一位咖啡店職員最鍾意邊款咖啡，姖係好熟手拉花嘅，次次去姖都會拉唔同圖案出嚟。姖答我熱朱古力 姖話咖啡係苦，隻隻都唔好飲

好彩仲有杏仁奶同芝士可以揀

最近讀緊英文，剛起步自學日文 想做日英翻譯，幫日本人整英語學習教材
但學習進度緩慢

唔係名校 都唔係有錢人
以前既大西北 聽人講好多街童
Zaza冇學壞算好好
而家既大西北 仲有好多野食平靚正
屯門都有好食燒賣 但我未食過

都有少少關事 但我又覺得ok
我係選舉跟住命運走既人

同埋 而家孭左d野上身 想走都唔容易

我都係月光族
我打算退休洗哂MPF d錢就自殺

咩叫真皮足球？

我而家係飲唔到好甜既野 我戒左糖一段時間
不過以前做野唔開心 落街飲杯咖啡
見到個拉花就好開心

你本身英文好唔好？
Zaza加油
我就冇方向 打算繼續做呢份工 做到個市場唔接納我